點睇反國安法人士呢頭話自己反中，果頭又走去做親中學校老師？

成班香島師生on 99
讀得左校就預左有政治壓力啦！
係有骨氣就集體辭職同轉校啦！

引戰po，大家可以出返去

拉